西褲如果係wool blend

係咪都唔可以機洗

100％ wool都照機洗 不過洗完巢到仆街好難熨

唔太貴就一律機洗
乾洗一次都幾十
洗爛就再買過

真

100% wool 就真係唔敢

洗衣袋+non bio detergent